# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Mark Renton <indexofire@gmail.com>, 2010.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-09-03 07:31+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Mark Renton <indexofire@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: admin.py:30
msgid "Article Name"
msgstr "文章名称"

#: admin.py:39 models.py:104
msgid "Category Name"
msgstr "类别名称"

#: admin.py:144
msgid "Make the article published"
msgstr "标记文章为已发表"

#: admin.py:155
#, fuzzy
msgid "Make the article as draft"
msgstr "标记文章为已发表"

#: cms_app.py:10
#, fuzzy
msgid "CMS Content App"
msgstr "CMS内容菜单"

#: menu.py:21
msgid "CMS Content Menu"
msgstr "CMS内容菜单"

#: models.py:30 models.py:31
msgid "Menu ID"
msgstr "菜单ID"

#: models.py:50
msgid "Section Name"
msgstr "版块名称"

#: models.py:53
#, fuzzy
msgid "Section's Name"
msgstr "版块名称"

#: models.py:56 models.py:110 models.py:178
msgid "Slug"
msgstr "文章别名"

#: models.py:60
#, fuzzy
msgid "Section's Slug"
msgstr "版块"

#: models.py:63
msgid "Section Description"
msgstr "版块描述"

#: models.py:65
#, fuzzy
msgid "Your Section's Description"
msgstr "版块描述"

#: models.py:68 models.py:129
msgid "Image"
msgstr "图标"

#: models.py:71
#, fuzzy
msgid "Section Image Displayed In Pages"
msgstr "版块标志图片"

#: models.py:74 models.py:135
#, fuzzy
msgid "Create Time"
msgstr "创建日期"

#: models.py:84 models.py:85 models.py:118
msgid "Section"
msgstr "版块"

#: models.py:107
#, fuzzy
msgid "Category's Name"
msgstr "类别名称"

#: models.py:114
#, fuzzy
msgid "Category's Slug"
msgstr "类别"

#: models.py:121
msgid "Pick a Section Used as the Category's Parent Level"
msgstr "选择类别所属的版块"

#: models.py:124
msgid "Category Description"
msgstr "类别描述"

#: models.py:126
#, fuzzy
msgid "Your Category Description"
msgstr "类别描述"

#: models.py:132
msgid "Category Image Display in Pages"
msgstr "分类标志图片"

#: models.py:145 models.py:146 models.py:210
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: models.py:165
#, fuzzy
msgid "published"
msgstr "发表"

#: models.py:166
msgid "hidden"
msgstr "隐藏"

#: models.py:167
#, fuzzy
msgid "draft"
msgstr "草稿"

#: models.py:168
#, fuzzy
msgid "deleted"
msgstr "删除"

#: models.py:172 templates/cms_content/category_detail.html:19
msgid "Article Title"
msgstr "文章标题"

#: models.py:175
#, fuzzy
msgid "Article's Title"
msgstr "文章标题"

#: models.py:182
#, fuzzy
msgid "Article's Slug"
msgstr "文章标题"

#: models.py:185
msgid "Article Content"
msgstr "文章内容"

#: models.py:187
#, fuzzy
msgid "Article's Content"
msgstr "文章内容"

#: models.py:191
msgid "Author Name"
msgstr "作者"

#: models.py:196
msgid "Created Date"
msgstr "创建日期"

#: models.py:201
msgid "Last Modified By"
msgstr "最后修改人"

#: models.py:205
msgid "Last Modified Date"
msgstr "最后修改日期"

#: models.py:212
msgid "Pick a Category as the Article's Parent Level"
msgstr "选择文章所属的类别"

#: models.py:215
#, fuzzy
msgid "Article Status"
msgstr "文章名称"

#: models.py:221
#, fuzzy
msgid "Article His Number"
msgstr "文章名称"

#: models.py:225
msgid "Article Publish Start Date"
msgstr "文章开始发布日期"

#: models.py:231
msgid "Article Publish End Date"
msgstr "文章结束发布日期"

#: models.py:243 models.py:244
msgid "Article"
msgstr "文章"

#: plugins/cms_plugins.py:17
#, fuzzy
msgid "Latest Article"
msgstr "文章"

#: plugins/cms_plugins.py:35
#, fuzzy
msgid "Top Hits Article"
msgstr "文章"

#: plugins/models.py:21 plugins/models.py:40
#, fuzzy
msgid "category"
msgstr "类别"

#: plugins/models.py:22
#, fuzzy
msgid "authors"
msgstr "作者"

#: plugins/models.py:23 plugins/models.py:41
msgid "number of articles"
msgstr "文章数"

#: plugins/models.py:24 plugins/models.py:42
msgid "template"
msgstr "模板"

#: plugins/models.py:26 plugins/models.py:44
msgid "Template used to display the plugin"
msgstr "插件模板"

#: plugins/models.py:29 plugins/models.py:47
#, fuzzy, python-format
msgid "%d articles"
msgstr "文章"

#: templates/cms_content/article_detail.html:15
#: templates/cms_content/category_detail.html:10
#: templates/cms_content/content_index.html:10
#: templates/cms_content/section_detail.html:10
#: templates/cms_content/section_list.html:10
msgid "cms menu"
msgstr "CMS菜单"

#: templates/cms_content/article_detail.html:21
#: templates/cms_content/category_detail.html:20
#, fuzzy
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: templates/cms_content/article_detail.html:43
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/cms_content/article_detail.html:46
msgid "Add another"
msgstr "新增"

#: templates/cms_content/category_detail.html:21
#, fuzzy
msgid "Published Date"
msgstr "发表"

#: templates/cms_content/category_detail.html:22
msgid "Read Number"
msgstr "阅读数"

#: templates/cms_content/category_detail.html:35
msgid "previous"
msgstr "前"

#: templates/cms_content/category_detail.html:37
msgid "next"
msgstr "后"

#: templates/cms_content/section_detail.html:18
#: templates/cms_content/section_list.html:19
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: templates/cms_content/section_detail.html:19
#: templates/cms_content/section_list.html:20
msgid "Introduction"
msgstr "介绍"

#: templates/cms_content/section_list.html:18
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: templates/cms_content/plugins/latest_article.html:14
#, fuzzy
msgid "No Articles."
msgstr "文章"
